{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 벨리세펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々な便益施設を備えています。 プライベートテラスとバーベキュー設備があり、リラックスできます。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と決まっています。 バーベキューを利用したい場合は炭とグリルを提供し、2~4人基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。 乳幼児を基準に宿泊人数を決定し、最大人数を超えることはできません。 また、ペットの出入りは許可されていません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペンションではフットサル場を利用できます。 ただし、状況によっては利用が制限される場合があります。 釣り船体験は5人未満は40万ウォン、6人以上は70万ウォンでご利用いただけます。 また、ペンションではアサリ掘り、味貝捕り、ユムシ捕りなど海の生態体験を提供しています。 採集装備のカゴやクワなどは無料でレンタルしてくれます。 駐車場は無料ですが、一部の状況によって利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合、2~4人基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料の駐車場があります。ただし、一部の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何をすることができますか？",
            "answer": "ペンションではプライベートテラスやバーベキュー設備を利用したり、フットサル場で遊ぶことができます。また、釣り船体験や海の生態体験も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの最大宿泊人数は乳幼児を基準に決まりますが、超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "釣り船体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "釣り船体験は5人未満の場合は40万ウォン、6人以上の場合は70万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "採集装備は無料でレンタルしてもらえますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは採集装備のカゴやクワなどを無料でレンタルしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 431
    }
}